醫院工程撚/維修撚召喚

HA間唔時都有請OPA/WS/AI,有無巴打做緊分享
同佢HA係咪有自己payscale，人工好似高d

利申:1月頭in WS2

人工係跟政府加，福利好好同埋穩定
但係有時都好難做，因為出邊啲盤夜晚可以收工做工程，但醫院好多地方其實都開足二十四小時

最近有請人？

好猛...認真..............八字唔夾果D野就唔好博...........

我又唔怕呢d野
想行行可以點做

有，BSI,ABSI.WS2都有

係咪做builder野多
聽講有外判Surveyor 執d伏job

無飯食仲慘過撞俾鬼搞

去邊度搵呢d工？
係屬於醫院員工，定外判物管，定政府工？

到時唔到你怕唔怕
而係影響你健康 大病 連續發燒
黑氣纏身 事事不順

見大把都頂唔順，就辭職唔做
否則何來咁多位出招聘
Btw 有d人係八字強到冇感覺就另計，呢d人做某類化妝師都得

HA 網站
相關工程學歷

咁考總部ABSI會唔會好d

Inspector 位可能好d既，唔駛落現場。
Btw 呢d 維修post避無可避，做operator位就更加要返24，點都有時間要硬食醫院既靈氣

做維修近唔近2皮
有我真係唔怕呢d污糟野
由細到大都中過招
可能我命格岩

技工萬七至兩皮起
WS/AI兩萬中咁上下
（有興趣可以入隔離HA個Post

Ws要咩學歷
我上過醫管局個網睇
好似冇招募

我有degree
但in過一級技工都要好多牌
我以前做維修但唔洗呢d牌

WS 23k-34k
AI 26k-48k
未計今年通脹

見ws仲易 唔洗識落手

Ws全寫係咩

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

works supervisor

咁佢其實係政府定醫管局

巴打,知唔知Written Test 考咩!就見!